我點都會睇埋初選同立選再決定去留

我有BNO
一走 我怕會掛住我好撚鍾意既香港
我希望投完9月先再決定去留
唔想再被建制控制

希望大家睇埋點再決定先
我愛香港
香港人加油

如果初選既參與度都係咁低，真係會灰心

宣傳未夠？

我覺得係，好似七一嘅宣傳咁應該會好啲

都一年喇，有時係應該自己去搵下有咩活動，唔係下下餵埋口，國安法都黎，仲咁被動點行落去

Push

Same 梗係覺得9月前會走好多人

其實係，但係始終迫唔到人

我都係 勁怕 俾班藍絲贏 真係死得